94巴絲吹水大戰叁拾壹

[quote]壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -
拾陸 -
拾柒 -
拾捌 -
拾玖 -
貳拾 -
貳拾壹 -
貳拾貳 -
貳拾叁 -
貳拾肆 http://-
貳拾伍 http://-
貳拾陸-
貳拾柒
貳拾玖
叁拾

一放假就去旅行
係香港既日子就係返工

可以瘋狂去旅行真係好爽

邊間？
UO做勁少優惠呢家

麻甩留名

好正 周圍飛周圍玩

唯一興趣 就來變旅遊達人

清做FA?
我後個禮拜final in

其實毒撚一個更開心～

洗撚你講～～

FA ex

小圈子圍爐post

我都係兩個鐘前先入黎答嗲

邊撚到小

仲開埋post

好惡

獨遊都好開心㗎

但當然有啲風景你係想同另一個人分享

有得揀緊係揀有個伴陪下自己啦

開心會加倍

要夾先得

起碼有人渣下機呀大佬

我好nice架

都係 唔夾盞嗌交 去玩都玩得唔開心

我俾我港女家姐搞到驚左幫人渣機影相

家姐 索唔索

呢個真
尋日早收自己一個去郊外行下
想影幾張相都冇人揸機
最後影咗幾張風景相就走咗

我會自己set腳架 成個on9仔咁

尋日諗住用個水樽頂住部電話影幾張
不過最後都fail

呢位會員對化妝護膚好有研究咁

自拍啦 女人強項

索

女朋友acc

全身呀

腳架好重 自拍個頭又大 所以我都係影風景多

Xv 2018全新都係28萬 好想買

叫姐夫介紹比你

XV不如CX-5

你唔叫我

覺得xv型啲

我都係鐘意影風景 但點都要有一張自己全身同個景影會好d 起碼到此一遊

無知一問

你要諗無二手市場價值 起碼渣足十年

車 年份

諗左架車擺邊先仲好啦 每個月5叉野停車場不了

新人留名

要買撚左樓先可以諗買車

我揀左車先

一闊三大 買左車買樓遙遙無期

你點睇都唔似新人喎

有車真係唔同啲

養車好貴

車樓生活開支來講 一個月家庭支出兩萬四五乜都搞掂

唔係好貴 貴就香港唔會咁多人養

最近還好嗎

首期

你有另一半同你一齊儲既話 三四年就得

估唔到今個po咁快推爆

24的確係

但你地仲未有人要

我地努力密密傾

忙考試同返工
黎緊仲有project

廢青無地方吹水 係上來密d

屌 你要左佢

邊個佢

我未到30都唔會諗結婚d野

起碼有另一半先會諗佢係咪你既結婚對象

現實係到左30諗都冇得諗

正常啊 男仔唔洗咁早結啦 30岩岩好

現實係依家連對象都未有

其實轉眼間就30

無錯 30都係得一枝公

會唔會考慮毒撚

男人擺耐啲都得 女就

家陣上車咁難
咁後生結同返自己老豆老母住咩

邊個叫我

唔升唔跌就得

所以有錢就可以解決到問題

獨撚

同家姐差好多？

儲極都追唔到啦 啲樓係咁升

浪子

係

打扮下啦 執下個look 化個妝就得啦
男人好易呃

唔儲既話佢跌都冇份買

咁你要儲大舊啲 希望就大啲

有冇俾人讚過靚呀？
除咗街市呀姐

女人識化妝 著衫 再收下兵

大把男人狗衝

好努力架啦

新po留個毛
親戚、朋友有啲就黎結婚，我媽成日暗示地問我有男朋友未

隔離屋師奶

冇呀屌

小 多數讚可愛

我日日都俾人問 唔止我媽 我會串返佢話有無介紹 無就收線

新年比親戚問十幾次

你企係到見唔見到腳趾

返工就瘦

見到

我就係返工坐得多所以先肥左好多

之前廢青個陣肥左宜家返工作息定時又三餐準時瘦返

我呢排溫書溫到無時間做gym
又肥左d

幾重幾高

你又話唔想拍拖

仲諗住搵你去沙灘

係啊。
有次我同啊媽話我唔想結婚，跟住佢問我係咪想佢早死

廢青表示平時完全唔做運動

咁你又唔好咁快下定斷
女人既野 你呢一刻唔想
你下一秒搵到個最愛既又可能想結婚呢

咁誇張既你媽

廢青表示未做過運動

唔做運動揮手

依啲可愛要唔要都罷啦

到依家我仲未搵到唔結婚同佢早死有咩關係

我幾肯定唔會

我分啲啲俾你

你唔係180下話

森林又少一棵樹

唔做運動+1

而家咪住
我仲有present六月尾
比d時間我操翻fit d先

你激死佢囉

17幾左右啦

我都想分 又高又大份

我都要多一個月 7月中囉

上天好公平既 你一定少左樣野

樣子

要到我實要

應該係想激勵你快啲搵到啫

我媽都叫我快啲嫁出去 唔好霸住間房

你家姐都嫁左啦 仲有咩人

樣來講好主觀

Agger
百貨應百客

180個啲咪鐘意150

咩高度都唔會抗拒150
但女人180 就好多男人介意女人高過自己

咪係 你覺得靚 我覺得唔靚

ex 150

之前識親都同我差唔多高

身邊識既男仔一係矮我少少 一係同我差唔多高

唔洗你身邊 呢到都已經係

係咪好正

你幾高

I know that feel sis

細細粒 容易食（張耀陽mode）

佢想連我都搬埋出去 佢霸曬成間屋

覺得點

好少老母放個女出去

唔差既

證明150 唔係無market

佢不知幾多人追

細細粒加開朗外向已經冇得輸

同埋笑得靚 完勝

我有個朋友係咁
就黎結婚仲係咁收兵

遲早派帽

正常樣 外向 得閒派下糧 已經可以收一大堆兵

我都係咁話
成日瞞住男朋友同異性單獨出街、明知男朋友唔鍾意其中一個兵仔但偏偏又要同佢一齊玩總要其他人幫手瞞佢男朋友，又可以同唔熟既人講咸濕嘢
其實我幾鍾意佢個份外向，但個人認為佢開朗過頭

男仔咪最鍾意呢啲type
但女仔就多數唔多like

「朋友黎咋嘛！你做乜唔信我啫？」

戥佢未來老公慘

我覺得自己已經盡咗朋友義務提過佢要收斂下，人地唔聽執意認為只係朋友咁我唔理了

啱呀 噉大個人 佢要做咩你都阻佢唔到

盡咗朋友之義就算

最近學泰拳+跑下步好似瘦咗丁丁

泰拳

一定唔撚娶呢d女人

可以keep fit之餘可以防埋狼
我呢邊好多南亞

佐敦尖沙咀

最近跟coffee啲片做真係瘦左

姐姐保護我

94巴絲喎
唔係04巴絲
你有無入錯post?

佢17幾呀 咁都好正常姐 唔係個個都180

長腿

我追晒post 正想覆既時候 1001

啱啊

真心笑左出黎

45kg 我唔知高form已經冇試過

身高差

娘娘

讚我 追左勁多頁
BTW 紅豆糕同埋方糖係新人 定係佢地又改左名

紅豆糕係好耐好耐之前已經有係到吹水

唔新啦

咁肯定佢改左名

無改過 佢一直都係用呢個名

我地係時候開topic繼續傾計啦
太耐冇上黎啦

唔係呀 你日日都有蒲頭

開個減肥話題

i hv nothing to say

我舊到變新人

又減肥 最簡單講句就係要：output大過input。所以做運動係一定既，再係飲食方面配合
廢話

咁冇話題

Sor 你成日都語出驚人 我又真心笑出聲

唔係啊 講緊點出pool 唔好以為我冇追post 我都好苦惱

好多人都咁講我
平常唔聲唔聲
但突然又爆啲勁嘢出嚟

我地係同病相憐啊 我都係家姐索個d 雖然未到女神級 最主要原因係佢難得化妝

冇啊我諗住減肥 未遇到姐

幾時先會遇到 年年月月日日都咁問自己 喊出黎

有冇啲鬼仔ok啊

全部都ok 係我唔OK

唔信 比啲信心打扮下應該冇問題

家姐索d唔係佢喎

娘娘你。。。

係時候又可以開新topic嚕

你條女點呀

幾時畢業

有冇94巴同我一樣碌左出去做地盤

地盤猛尻

職安真漢子

我蒲返頭啦

地盤輕鬆好多

做個職安真漢子～～～

邊忽輕鬆？

自然醒

好熱啊 冇冷氣

你個到好難搞

無冷氣個人會死

我屋企淨係訓教先開冷氣
平時多數唔開

我地有時食晚飯熱就開始開

前幾日我地都係
呢一兩日終於涼返啲

熱左大半個月 幾時先得來七八月

好彩我帶左風扇仔過黎
頭先出左花園洗鞋 熱到啊 即刻沖番個涼先搞得掂

點解可以無冷氣得暖氣咁on9

好想過澳洲避暑

因為我地剩係得2個月夏天 其他都係冬天 地鐵都冇冷氣 風扇都冇 完全呼吸唔到

識d野
去澳紐真係無得輸

你買把芭蕉扇拎去搭地鐵出街用

有啊 個個都望住我 佢地葡萄

你可以考慮下大手購入開埋檔口

食完2格waffle；洗完鞋；再食多2隻蛋；然後仲係好肚餓

吹頭仲煩 吹完個身又出曬汗

實好受歡迎

到時再識埋個男朋友仔

唔洗吹 咁熱 好快就會自然乾

然後一齊擺檔 齊齊搵真銀

終極ff

我一定吹 啲頭髮太厚 唔吹唔舒服

剪短頭髮

好多浪漫情緣就係呢啲環境開始

但profit要分一半

現實係唔會咁㗎

BB 我既即係你既 啲profits 俾曬你啦

已經短左好多 去到膊頭位 再短唔好睇

「你唔出去做我點養你呀？」

我都越剪越短
以前細個讀小學中學嗰時死都要留到勁長

小學都試過勁多 因為我媽媽唔想幫我紮頭髮 我地有bun辨 好煩

某女校 ？

係啊 小學女校

又女校又出國讀書
你家底都幾好

短髮幾好睇

我中學女校 不過我個間唔洗bun辮

我鐘意唔長唔短既長度 太長好麻煩 太短又唔好睇

讀女校就家底好咩 我中學又唔係

其實讀女校係咩感覺
係咪真係會多啲是非同玩得放啲
我由細到大都係讀男女校

唔長唔短 夏天唔會好熱咩 癡住條頸

是非多架 同埋粗魯啲 無乜儀態

你又女校

好似讀女校係有錢d

慣左 真係熱到頂唔順咪紮起囉

啱啊 我家姐中學女校 冇人會係廁所換衫 周圍大叫借m巾

我都覺
由細到大個觀念都係咁

唔長唔短 紮到咩

係啊

拿！唔係得我一個咁諗

借m巾 pe衫pe褲波鞋 咩都借

小馬尾

有啲有錢啲 但唔係個個都有錢

其實係錯覺 一間學校總係會有d有錢人既

多數係中產家庭 我個間

乜料
無啦啦失蹤？
定唔想你搵到佢而失蹤？

去馬

好撚熱

咁我係負分

但識煮同煮得好食係兩回事

咁男仔有咩優點會加分

你講得好啱 咁我應該識煮 唔會餓死 因為依邊都係自己煮

細心 好似係
唉講到尾咪又係your face your fate

去整容最實際

高過我；識煮嘢食；做運動

但係如果個靚仔矮過我 我接受唔到

都係嘅
男仔唔夠高真係好輸蝕

要幾高先夠

一時諗唔到 一係你講個覺得靚既黎聽下

175以上是基本吧
我已經唔求180嗰啲

咁我中學度果陣好似都有175

依度好多巴打都話有175以上

好在我180

網上9up冇成本嘛

我有 係無180姐

咁女仔起碼要165

多謝你讚我

好彩有

我都覺 勁矮

Survivorship bias d fd

我都覺 好矮

有165以上先好要求180

手動再見

有

150我有經驗呀

依家睇得太多米9 自己班最矮個位都好似有米8

咁170咪注定輸家

中西餐我識但甜品就麻麻

好高

咁因咩事散

米8米9就算唔靚仔都好正 前題身材好

只係識整下小甜品

都好好架啦

慘

松岡茉優

夠架啦

矮撚應該去絕育

肯整已經好好

This

Where r u

淨係個誠意都好夠啦

冇錯喇 how see

算靚既 但又唔係話超靚囉

帽事既

呢個look 麻麻姐

到你喇

宋智孝

我好鍾意佢
個樣好come睇
又唔係好普遍嗰啲靚女樣

我都好鐘意佢 笑起上黎好靚 淡妝濃妝都carry得好好

不良智孝

rm入面拍到佢啲素顏真係正到

識睇一定睇霜花店

麻麻地佢

超正 最鍾意女明星

睇得多佢素顏 搞到佢一認真打扮就有眼前一亮既感覺

證明之前既推論係正確既

朱千雪呢？
正喇掛
之前見過佢幾次真人影埋合照

佢真人又高又正

呢個認同 合照噉正

可能我麻麻韓妹

又夠鐘訓

咁爽 有得同佢合照

未眼訓

佢嗰時無化妝淨係戴住副超
同佢呀媽喺日本城買完嘢走人
之後我即刻衝埋去問可唔可以影張相

我都想同ali影相

剩係同過周國腎影相

無化都肯影 幾好人

靚湯都好正

去公園玩 好涼爽

成班是非精都正

得你果邊仲有陽光咋

新加入個3個我麻麻

fyy癲癲地幾正
除左個張寶兒

張寶兒笑起黎個口好怪

之前喺cwb見過張寶兒

佢唔怪 佢老豆老母怪啫 生到佢咁樣

之前踩過界係我公司樓下拍
同事話佢見到ali 我即刻衝落去 但淨係見到蔡思貝同王浩信

蔡思貝都正咗好多吖
不過都唔夠ali咁正

洗脫蔡思達稱號
Ali我老婆黎架

玩完嚕 好攰嚕

今日約左個絲出黎公園做運動

新人

Hi巴打 咁夜都未訓

跟住呢

幾好呀 比想像中多話題
佢話操得好甘

中途見到有個bra top 運動囡囡忍唔住對望左一下

本身係frd 定第一次見？

第一次見 傾左兩個禮拜

連登識？

係呀

差唔多喇
但又唔係好想瞓住

嘩 咁都係一個好既開始

聽日唔使起身番工咩

要
不過而家仲係好精神
唔知做乜好

幾好 大家都好有熱誠做運動
原本只係想搵gym buddy

吹吓水囉

個個呢個時間都瞓晒啦
同埋各有各忙都愈嚟愈少朋友
可以得閒傾下計

請開topic

突然要諗topic有啲難

你係番工 番學 定廢青緊

終於落雨啦！

94新人

多謝提醒我帶遮

巴打係波台開好多post下

成功既男人個袋永遠都有遮

所以你係成功個邊？

又出現新人嚕

得呢方面成功

巴打都有睇波？

有睇 打機都打fifa

留個psn得閒打fdly

fifa依家都係proclub多

Proclub好小玩
玩career mode多

career好易爆機 玩legendary都場場贏

琴日開左個wc玩 較最難都輕鬆贏

點解你地咁撚勁

fifa整得廢

94年今年都24歲

有足球sense就其實唔難
proclub先好玩 真係玩同人配合

早幾日首抽中美欺以為好勁 點知原來個個都中好野
呀哥琴晚中98比利

無玩開ut 覺得好煩
今晚開黎試下

ut幾好玩既 但我呢啲唔課既好難追
今集粉下卡 係toty果期見追唔到就放coins 賺左3300hkd

因為我唔係成日有時間煲
玩ut可能較下野抽下卡都想熄機

我果陣都玩單機多 一日打6 7場左右都afford到
打weekend league 3日要打40場 冇咁既精神打
打過次 要通左晚頂先夠時間

所以玩到好辛苦
本身個人無咩耐性打機
先玩fifa貪佢得閒開機玩一兩場都得
過下手癮

Fifa今集守唔到 唔會打online

我都唔識守 場場開大

打season贏過唔少6:5 7:4呢啲

今集又屈番L1三角

睇你點打囉 我就少玩呢個
打開5212 用兩閘屈人 成日用佳尼/羅拔臣season入人波

最後十日工作天

一晚冇睇就推到31.5

放大假？

琴晚好忙咩

之前廢青個陣作息定時又三餐準時瘦番少少 番工日日坐 夜晚果餐唔定時 又漲番

點解做廢青反而會作息定時

呢個好笑

resigned 但聽日second煙 lunchtime飛的過去

早晨 又忙碌的一天

加油啊巴打

早 我忙到依家

我仲攤緊床

hi 阿狗
等睇爺爺上艦

我就黎要打仗啦

就係呢排有fd同我講你咁樣唔得架

叫我執下個look

所以尋日出去睇鞋

因為唔會ot 晚餐一定準時

終於追曬啲post

hea做緊野 岩岩睇完nba

有無咁幸福啊

點解

我9打架渣

我打得好認真 成日唔想輸 打落網/打出界會好忟自己

咁你自己要求 唔怪得人架喎

咁你地約埋一齊打啦 鞭策下佢認真打

冇怪過人

我都好耐冇打 應該生疏曬

阿媽會怪返你轉頭

震顫吧疤狗

肥普架啦

迷皇迷阿
私心想爺爺上艦

決賽果日著住皇馬波衫
散場見到一街痢狗
頭dup dup
我又飲到大大地 好撚爽

屌你老母

梳囉

loserpool

迷皇就唔好望爺爺上艦

真心

踢歐霸既收聲啦

仲未lunch

梳囖

歐聯亞軍

我都好肚餓

帶左飯 一陣叮

我都帶左飯 但又好想出去食烏冬

帶左飯當然食飯 浪費食物好冇陰公

我都帶左飯食意粉

仲有迷雲

講下啫 咁緊係食飯啦

正啊 肉醬意粉？

識食一定食白汁意

呢鑊我buy你

我個星期六到依家 臭臭地

白汁磨菇螺絲粉

今日食白汁

無飯帶表示 有得食我都想食

我兩樣都鐘意

食到一半真係頂唔順

仲食左一半

唔驚肚痾咩

唔通唔食咩

吐口水講過 我聽日仲要見工

冇味就話姐
有味即倒 落街食啦

咪係囉 慳錢唔係咁慳法

聽日second in 咪會有份好工囉

都要個OFFER靚先得架

做住先囉

不了 做住先一陣又quit 啲hr實問點解咁快走

已經放棄追post 咁鬼多

好撚柒熱

唔熱啊 反而好大雨喎

觀塘冇雨

頭先喺屋企涼到風扇都唔記得開

我都覺得好涼唔洗開風扇 btw我依家先收工

我今日off

咁有咩搞

去咗cwb行咗陣咋

最近有咩行

好悶呀

有無巴絲做因航FA
聽日Final In好撚緊張

冇
Cwb已經行到爛
只係唔想留喺屋企hea先被逼出去

而家咩人都請 見過好多柒頭成碌木咁 都唔知點考到

證明佢好缺人 咩人都請

係呀 請好多人 根本唔夠人

唔洗返工咩

收左工啦

自己食緊飯

我諗緊食唔食好

好肚餓

係屋企食 慳返啲錢

屋企咪又係得自己一個

我宜家就係仲有兩隻貓陪我

夠鐘食飯

我孤獨終老 貓狗都無隻 喊個陣剩係可以攬住個枕頭喊

領養隻啦 訓養貓好 貓好痴身

朋友我借個膊頭比你

佢好鐘意貓 唔想日日都諗起喎

有排先返到屋企

我仲未放得低

我已經食飽添啦

咁狗囉 時間可以放低一切

仲要過多幾多年先可以放低

我明既 靜既時候都會諗起

過左咁耐 仲係咁 係咪好無用

唔係好正常姐 搵野做下

我要殺咗你

過左幾耐啦？

飽係無罪架

拎得起 放得低先係真男人

有冇人可以借隻貓比我撚下

都唔係好耐啫 你放唔低證明你真係放真感情唔係玩玩下 證明你係個好男仔啊

桃子同學

都好耐架啦⋯⋯我驚咁落去變到8-9年

過黎比我撚下先

佢話佢屋企無人得貓 仲快d去

你仲後生又係男人怕咩

唔怕 不過傷心姐

唔知今日學校係劣食

人地個心都冇你啦唔好諗喇

貓貓

啲人話要放低之前個個最好既方法係 開始新一段感情 你可以試下

一定有！！

係咩貓？

帶埋罐罐去

係咪比你撚完有貓貓撚

普通家貓咋執返黎

家貓都可愛啊

就算一齊都冇好結果

比我養到肥豬

桃子所言甚是

養埋我

愈肥愈可愛

互相折磨

你地女人變態鐘意虐待人

識諗咪得囉

你養我

下個月零收入 點養得起

我好易養放心

加入

我係俾人折磨個個囉

你地男人咪又係

我都好易養架

岩岩剪完頭 髮型師幫我gel到好靚
諗住唔洗頭 順便用呢個頭去in
點知岩岩沖涼發夢 一野花灑淋落個頭度

有圖有真相

支持有圖

look 吓Facebook先記起 今日係六四

做乜想睇我沖涼

心入面會悼念 但晚會呢啲形式同cap水活動真係不了

長毛又食人血饅頭

太眼淺 見到d post同埋相 就可以完全想像到當時情況 然後默默咁流眼淚

雨傘之前果屆去過次 果陣已經覺得好on9
唱下歌就有民主中國？

同意 係共產黨下根本唔會有民主 接受現實好過

我依邊d同學有時都有問我 咁你地會唔會移民

圖

共產黨下有冇民主係另一回事
但你唱下歌 嗌下口號就會爭取到你想要既野？
外國下下抗爭都有付出，再唔係好似罷工呢啲咁有對家痛腳係手先有成果
齋坐？

我想移民呀 但無錢

係香港講罷工都唔會有人理
不了，聽日要返工

現實係你唔理政治/政治冷感既話 回歸後50年內既香港係好好住

同意啊 民主唔係齋坐就會有 係既就唔會坐左咁多年都係得個吉

個個唔敢搵份工黎較飛
後生一代就心諗我冇工 咁我冇成本咁去幫你地唔敢爭取既野啦
但又比你地屌阻住你地返工 又比人屌搞事棍 心都灰
利申：我既寫照 已經放棄左抗爭好耐

你唔做大把人做 洗驚你罷工咩

第一次入來..

我依家先準備year4 ，呢度好多人應該做哂野

好彩今個暑假搵咗份唔錯嘅intern
叫做有d工作經驗

玩多幾個ocamp 再唔玩遲下冇得玩
我yr4都照玩幾個

如果我有下一代 為左佢 我一定會移民；但係有陣時又唸，點解我要為左d街外人而離開我依個屋企

邊有得唔理政治 除非你所有嘢都connect個社會 但係根本冇可能

大把人唔理 個政府免下呢中上階層既稅就奶曬鞋底
個個忙住睇去邊度滑雪 邊會理你班「低端人口」住劏房
我公司個人妻同事就係咁 果陣佢連立法會選舉都唔知 仲話自己係選民

Final year有得玩就玩啦

對於香港未來 好灰啊

乜仲有未來咩

依家香港不知幾多人撐林鄭
根本呢個世代得我地呢班90後反政府 00後9成人云亦云

因為80後已經穩定落黎 00後冇經歷過殖民地時代；唯獨係我地90後 既未穩定 又知道回歸之後 香港究竟變左幾多

我地先係夾心層

由當日係立會出面睇住東北成件事發展到依家完全灰曬
你都咪話唔頹

如果我有老婆 佢肯同我一齊移民兩個一齊就夠
就算離開呢個香港又有咩所謂

你個屋企一齊已經無左

咁姐係飛又飛唔到 又結唔到婚喎

係街度笑左出聲

想唔想笑多下？

嘩好柒呀

識好多索女同學 (小弟紅磚)
In CX唔請
走去做中東三寶
所以覺得因航好難

就噉走咗 點對得住為咗香港犧牲嘅一班義士

就算要走，都終有一日會返蒞

因為呢到係我地嘅根

啱啊 但係剩係教育制度都定唔順

因航唔係睇你索唔索
要靚去廚叉

因航係睇成個格 我每日都見幾十個空姐
就算佢地真係唔靚 都真係比到我一個空姐個個感覺

真係冇咩可以做到 只可以眼白白睇住香港一路惡化落去 司法制度都已經失守淪為政權打壓異己嘅工具 廿三條立法應該都係遲早嘅事

係呢個最壞嘅時代 大家要努力生存落去 夠長命的話 可能會見到希望

唔細架啦 分手啦 要甩一定甩到
再拖落去 三年變六年變九年

寧願痛一下 好過第九年先來痛

做完workout好撚攰

搵貓貓按摩下

佢地圍緊我細佬執行李

或者 老母

冇啊比細佬煩啲野放係邊 煩死我

細佬又去邊呀

好sweet 唔捨得你細佬走啊可能

佢去花蓮

去旅行執喼佢地都會走入去

佢地想一齊去

去識台妹

半途卻放下沒有管

放下乜

半廢青中

點解噉講？

你唔係有工返咩

番咩工 係咪認錯人

好似係

你過緊半退休狀態姐

工都冇番過 就直接退休

半廢青+1

等俾人包養

我已經覺得成世都唔會出現
已放棄

lm

中東三寶唔易架喎
我覺得三寶仲難過因航
同埋果幾個入三寶既同學
仲有個入左新航我唔知佢點入到
人地成個格根本係空姐格
英文lak lak聲唔會睇得上廚叉
但反而入三寶入唔到因航 所以我唔知佢請人方法係咩

俾屋企人包養得唔得 咩要求都唔使 不過佢地應該包養左我咁耐

都係福氣蒞嘅

你地係咪好耐冇見？

點解咁講 好快見啦 佢地黎旅行

感覺你好似幾獨立

噉咪幾好 一家人四圍去玩 機會難得呀

但你再唔狠心
拖下拖下如果結局都係分手嘅話
最後係嘥緊你同佢嘅青春喎

唉 狠心d啦
唔岩就係唔岩

有無人

返工呀？

岩呀 仲有9個工作日先last day

瘋狂射波做錯野

射波就唔會 做錯野就有

請著你真係仆街

嗱嗱嗱 員工冇100分既
同埋我冇心,我都即刻補返飛

而家d 90後

好盡責架我 我冇得過且過

一陣second煙 巧京京

帽事嘅

但你做錯野喎

俾啲自信啦

毒撚最忌有自信

所以扮唔係毒L先易請

扮

外表呃得下人咪得囉

連自己都呃唔到

咁幫你唔到喎

attach錯左份文件啫

成日比interviewer讚表現好 但自己總係覺得麻麻地

大意啦即係

點解你返工都咁得閒

有時無野做 有時就好忙

係個同事放D文件放得太亂
今朝整第樣野又唔見佢有做filing,屌返我話搵唔到,我話冇就冇啦,你冇放入去我點會搵到呀
之後又叫我去email度搵,大姐,個email你一直唔cc比我,我點會有呀
佢一見人resign左就乜野都唔cc比人

故意啦即係

咁你叫大姐自己係email搵返啦

Swag

早

想轉工, 但係又唔知轉邊行好

你做緊咩工

我好多時無野做（7成打機訓教）
好少時間有野做（3成工作）

同教育有關既, 不過唔係學校

男定女 男既話要落決定
女既話 跟自己既諗法就得

點解有分男女

女人有個愛你既男人 份工都係風流工 最緊要自己開心

男人 有無拍拖都好 都要努力返工搵錢 就算你唔鐘意份工都要頂硬上 鬼叫你窮 唔上進無人睇得起自己

你都講得幾有道理
唔係唔鍾意做既, 甚至都會有唔捨得, 不過覺得自己係到無前途

女人有無前途無咩影響 最緊要開心
男人份工開心無前途就無用啦真係
唔通老婆仔女跟你乞食咩

你有無拍拖呀？

無拍拖

無拖拍咁你向男人個邊諗
或者呢份人工 你覺得自己未來廿年 滿唔滿足

開心固然重要 但呢個世界錢都好重要

in完
佢即場考我整pivot table

訓教都得

識唔識？ 有幾多成把握啊？

我即場google 好彩都整到咁上下 不過冇乜時間做 我同佢打左底話唔夠時間執

咁應該ok啦

希望啦

冇人

岩岩同舊上司食飯聯誼完

仲有聯絡架咩

有呀 佢都係上個月先走啫 佢本身好睇我 佢唔走既話 我都未必咁快走

好得閒咩你

都幾

唔搵啲野做下？

如果訓得著既話 返工可以有5個鐘訓

搵到啦 準備訓教

我都想瞓

好耐冇見你

做完運動hea陣

有冇掛住我

我日日練琴練到懷疑人生

返工食飯運動訓教不斷loop

我返工食飯訓教不斷loop

重點唔係訓唔訓得著 而係可以訓咩

我要瘦

掛到冇曬衣架啦

我都要瘦

你做廢青之後搵我囉

你兩個

努力做運動

咒我做廢青

個人太懶 的唔起心肝做運動

放閃

me too

有無方法可以push自己做運動啊

我平時返工就遲到要跑去地鐵站當做咗

我都懶得做

咁我日日都有跑手

夠鐘訓覺

搵人一齊做鞭策你

呢個我真心笑左

啱啊 搵個frd一齊 約實時間 咁你再甩底 自己都會唔好意思

所以我都想搵人陪我打羽毛球

來 我識打可以齋吓波
PS 究竟個字點打

好呀喂

無話 可唔可以 但訓教d經理都唔會叫醒我地個種

搓下波？ 好咸濕

屌你老味落狗屎

你都未係香港
卜火

比個時間黎

每日11點後

咁得閒？

我係半個廢青

好爽 訓著都唔驚俾人發現

已安全抵達公司

呢份工都算係咁

一個人出左去幫公司交samples hea陣先再返公司

又係時候番屋企瞓個教

搞錯呀

SL一齊番屋企大覺瞓

羨慕 我都想大覺訓 依啲天氣訓教最舒服

仲請唔請人啊

今朝冇辦法起身
差啲遲到

天氣問題 太舒服

陰天又有雨聲 開住冷氣可以一睡不醒

捱埋呢個幾星期就完

好快可以一齊打波

我有拍冇波

好小事姐波之嘛
話時話我想買過個袋入住個拍

催眠曲

你都唔入來機場做

你想係人地出去比賽果D大袋定淨係套住個拍先?
我自己用緊個棉套套住曬成支拍 我中4果陣買,果陣40蚊一個

老豆返機場,日日勁早出門口

係囉 我都唔想咁早出門口

佢返0600,要0400出門口

我起唔到身

見你個名都睇得出

但我好小可會遲到 因為慣左返9點

棉個啲ok啦而家幾廿歲仲比賽咩

我返開9點,但日日0845前會到

普通體育用品鋪應該都有

所以我係咁啱諗起

打得贏我我買比你又點話

打唔贏你都會買比我架啦

威啦威啦

唔好睇得我咁大方 me好小氣好孤寒存

真心成日早到 同fd聚餐成日都早到 永冇準時

番工例遲1個鐘..

辣殺

遲一個鐘都無人話

我fd例遲 所以我唔會早到 on time到就算 都有排等

朋友約我幾點等 我就幾點出門口

專登要人等你

佢地好醒 跟返遲個個時間

你訓練有素啫

你地好冇時間觀念囉

好明顯我係準時個個啦 你太早到都唔岩架

早到又錯

太早到 令其他人有壓力

我尊重約會咋

Wow 咁多約會啊

原來沒有 從來都沒有

如果溝女咁我實一定準時有早既

我試過早到成2個鐘自己探好曬D路先

痴線左d喎

幾有誠意喎 唔怕一陣盪失路

太有計劃咁好唔自然

一陣唔識路仲柒

但會唔會探完路之後都係唔記得左點行

探路果陣會刻意令自己記得 不斷記附近有D咩

路痴表示 好快會唔記得

我都半個路痴 但係佢面前唔可以係架嘛

google map la

一用map就霸氣全失 扣分啦

好過盪失路 0分

試過兜遠左路 應該比人扣曬分

用埋google map都唔識行揮個手

依度依度

唔係掛 咁。。。

之前喺中環嗰頭搵間餐廳兜左成幾個字圈都搵唔到
用埋google map
啲fd打埋嚟問我見到邊啲建築物
最後好似用咗半個鐘先去到

我都試過 開住個google map 兜左幾個圈都搵唔到

最後都係要係咁問人先搵到

我係死都唔問人嗰啲

咁執著做乜

話唔定緣份就係咁流走左

我自己一個果陣就會問 怕咩問 反正人地都唔認得你

我都唔知
但成日想要自己去到嗰個成功感

me2
但我識睇google map

好想搵到女朋被呀屌

我問慣路

Ok u win

放工

到屋企啦

完全係博打喎你

路癡表示 記都記唔到

啱啱起身

打過丫笨

接實

咁google map呢

我有十大武器之首

我遠攻

正想講

餓到腳仔軟

等緊屋企人既外賣

都得既 但有陣時會可以圍住個target周圍賺 但行極都行唔到過去

食咩

廢青

壽司

屌你啦岩岩放工

哦 而家咁對我喇

好想食

好想食+1
但我已經食飽

我求其煮左啲隔夜野

我剩係得前日買番黎既麵包

係最架喇一條友

我食蜜糖雞翼

可恥

自私

表示羨慕

有媽的孩子像個寶
你地羨慕唔黎架啦

有孩子當工人的媽像頭豬

你媽媽羨慕唔黎架喇

我都好錫我媽架

歡迎歡迎

係Gary啊

但係我係被奴役

Oppa

你地個個都出左黎做野？

點奴役法啊？

做緊野

我讀左兩年hd先入u
今年grad 搵緊工

洗衫買餸煮飯清潔
日日提心吊膽驚佢番黎鬧我拖地唔乾淨

搵緊咩工？

咁又真係幾陰公

醫療既back office

好想踩單車

呀妹咩都唔洗做架 淨係坐係道睇電視就得

煮飯
嗚呀 嫁比我

雖然我唔洗做咁多野 但我屋企係我家姐先係個個咩都唔洗做既人